---
layout: post
slug: comunión-parque-atracciones-madrid
title: Comunión en el parque de atracciones de Madrid
date: 2018-11-22T18:19:29+02:00
image: /images/posts/parque_atracciones/p_nina_parque_atracciones_madrid.jpg
author: .
tumblr_url: https://madrescabreadas.com/post/180372309539/comuni%C3%B3n-parque-atracciones-madrid
tags:
  - 6-a-12
  - planninos
  - ad
  - comunion
---

Cada vez somos más previsores con los preparativos de la Primera Comunión de nuestros hijos, por eso no me ha sorprendido que este año, a estas alturas ya estén casi todos los salones de celebración de Comuniones reservados para abril y mayo. Recuerdo que con la [Comunión de mi hija mayor,](https://t.umblr.com/redirect?z=https%3A%2F%2Fmadrescabreadas.com%2Fpost%2F119361907239%2Fc%25C3%25B3mo-celebrar-la-comuni%25C3%25B3n-sin-arruinarse&amp;t=MjkzZmJhOWI5OTliYmM1MTExMjNiNGFmNzNmNGU1ZTAzZGZhMDhlMSwyY2JlOGI5ZWEyMTZlYTE4NGY0ZDI0ZTAwZjVhMmM2ZWVlZjgxNWQ2) por falta de experiencia, empecé a buscar restaurante para la celebración del banquete  casi en febrero, y ya iba tarde, además tuve que correr con la decoración, mesa dulce y detalles para los invitados..., por eso creé el [grupo de Facebook “Organizando la Primera Comunión”](https://t.umblr.com/redirect?z=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Fgroups%2F1377576085877092%2F&amp;t=ZjMzN2YzOGJhMzFiMWU2ZDJhNDdmNDE5YjU1NWU1YWJiOWI5MjA3YSxlNWRhYzg3NTY4ZGIxYjJlYTBjMjI3NGM1MDAxNmRmNzQyY2ExNjdj) que muchas ya conocéis, y al que estáis todas invitadas, y al final acabé haciendo de todo, incluso photocall, galletitas de comunión y mil cosas. Pasaos por el grupo y echad un vistazo si queréis coger ideas!

## Qué incluye la celebración en el Parque de Atracciones

Menos mal que cada vez hay más opciones y más variadas para este día tan especial, donde cada vez son más las familias que no sólo buscan un buen menú, sino también pasar un día divertido con actividades originales a gusto del comulgante. 

Por eso me ha parecido interesante compartir con vosotras la oferta que me llegó de [celebración comuniones del Parque de Atracciones de Madrid](https://t.umblr.com/redirect?z=https%3A%2F%2Fwww.parquedeatracciones.es%2Feventos%2Fpara-particulares%2Fcomuniones-parque-de-atracciones&amp;t=OWM3NjEzMWMxZGMzNWY4MzdlYTczNzNmMTE4OWYzMjU1NjIzNjM4ZCxiMGFhYjUzMmQyOGI4NTJhNTg0OTIzZDA4YWIzZTc2MDI0NDU0ZjM4), ya que por el mismo precio prácticamente que os pueden pedir en cualquier restaurante para un menú de Comunión, podréis disfrutar de las distintas atracciones y espectáculos, un taller para los peques después de la comida, animación por parte de los personajes de Nickelodeon Land, y un regalo para el protagonista del día.
![](/images/posts/parque_atracciones/tumblr_pii2gj7bJs1qgfaqto6_r1_1280.jpg)

Además el homenajeado disfrutará de su menú gratis y se llevará un bono “Parques 2 parques” para el resto del año!

## Salones para Comuniones del Parque de Atracciones

El Parque de Atracciones cuenta con dos salones, la sala Palenque y el Restaurante Gran Avenida, donde se adapta cada celebración, según el menú elegido y número de comensales. Se requiere un mínimo de 20 personas, y no lo veo ningún disparate porque yo no soy de comuniones multitudinarias tipo boda, pero por experiencia, sólo con la familia más allegada ya se suele alcanzar esa cifra.
![](/images/posts/parque_atracciones/tumblr_pii2gj7bJs1qgfaqto3_1280.jpg)

## Menú de Comunión en el Parque de Atracciones

En cuanto a la oferta gastronómica, el Chef del Parque ha diseñado diferentes menús de Comuniones para todos los gustos y paladares. Las familias pueden disfrutar de exquisitos menús desde los 69 € para adultos, y desde 42 € para niños.  El niño o niña de la Comunión disfrutará de su menú infantil gratuito para aquellas reservas que se realicen antes del 31 de enero de 2019.
![](/images/posts/parque_atracciones/tumblr_pii2gj7bJs1qgfaqto4_1280.jpg)

## Plan de tarde de Comunión en el Parque de Atracciones

Pero si ya tenéis restaurante y lo que buscas es un plan para después de comer por la tarde, también puedes ir al Parque de Atracciones de Madrid desde las 16 horas desde sólo 19 € por persona. excepto el comulgante, que accederá de forma gratuita y disfrutará a lo grande de este día tan especial.

Si tenéis Comunión a la vista mi consejo es que te hagas una lista y empieces poco a poco sin prisa pero sin pausa, que luego vienen las madres mías. Y si quieres consejo o compartir cosas con otras madres que están igual que tú, ya sabes, tienes a tu disposición mi grupo de Facebook.

Ya nos contarás!!

Puedes ver [cómo organizar la primera comunión sin arruinarte aquí](https://madrescabreadas.com/2015/05/19/cómo-celebrar-la-comunión-sin-arruinarse/).